Twitter 要人！五毛又翻牆。

Sorry for P牌仔開post
我用開Twitter,
呢家Hong Kong Protest 變左Trends,
但發現有好多都係五毛開ac抺黑或者扮香港人開Post, 仲要tag好多野，
如果可以，麻煩文宣，各位幫幫手report佢地。
Rally!

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

report hate speech最有用

PISH